【連登公投】支唔支持9月2日開始罷課?

支持
反對

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

支持（保持隊形）